香港人真係好易氹，警隊咁就洗白成功

傳係馬鞍山狗屋開咪片:

下面嘅留言:

擺明警隊策略，照稿讀啦，
出面打到市民仆街，路人都要食催淚彈，
再拉咗700幾個義士，

狗屋入面開咪講兩句
啲留言就衝住出嚟同狗洗白

唔該大家
記住所有義士嘅犧牲
狗沒有一個是無辜的

左膠化

以後一定會繼續出呢啲招數策略氹香港人
懇請大家清醒啲

深水埗既阿sir都揀冇人既街先射催淚 都好好人架

屌你老母片下面留言嗰班係咪瞓撚咗兩個月

奴

其實呢一種唔係奴性，係一種僥倖嘅心態，希望警隊入邊都有好人，咁佢哋就唔使咁辛苦抗爭

幾時有好過

幾好聽既狗吠聲都係狗吠

NOW OR NEVER

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

下面啲留言
睇到我好㷫

咪撚挽尻我拉 衰條非法集結頂多咪2,3年 吹撚到痞十幾年 我屠狗痞終身都覺得值得